撞死狗仔不顧而去

2月10日星期六 晚上11時至12時左右 荔景和景樓對出馬路發生車禍 司機撞到隻狗仔不顧而去 有冇目擊證人可以聯絡我 隻狗當時著紅色衫

有冇記低車牌？

有無狗帶?

自己衝左落街

無記低

屌你老母，害撚死隻狗

係屋企自己開門搭lift落樓下衝左出馬路？
定係你放狗冇帶狗帶？

on9狗主害死隻狗
自己㩒𨋢 定話 一隻狗可以落樓梯快過狗主？

咁你想賠返錢俾車主加道歉？

頂你個肺，你點做人狗主，仲夠膽出post

司機不顧而去係唔啱
但你自己都有責任 唔好講到隻狗自己衝落街你冇責任 唔好同我講隻狗識自己開門㩒𨋢走出街 你控制唔到隻狗你都唔啱 好好反省下

個司機真係慘

屋企裝修緊，鐵閘關左開左木門，估唔到佢會偷走出去

鐵閘如圖

我知我有責任，其實只係想搵翻車機出黎，因為佢不顧而去，警察淨係放左2個雪糕筒

狗仔點可能咁細條la 出到去

你隻狗識縮骨功？

樓主識縮骨多D喎

點聯絡你?

弱智就咪養狗啦 害左隻狗

睇樓主圈果個位就知唔對路

有乜問題？
只係畜生一隻

想問有目擊者聯絡左你既話，你會點？進行網上既制裁？

根據「道路交通條例」，在本港駕駛人士若駕車撞倒牛、豬、馬、驢、騾、山羊及綿羊等七種動物，都要停車報警，警方亦會列作交通意外處理。不過，駕駛人士如隱瞞意外便可被檢控，最高刑罰是入獄十二個月及罰款一萬元。
該法例下，「動物」的定義並不包括貓、狗。
對於同動物不同命，法律界人士黃國桐律師稱，估計因為該七類受保障的動物都是農民牲畜，若遇車禍死亡會造成經濟損失。
不過，另一類說法則指，該法例取材自英國。儘管山羊、綿羊在本港並不常見，但亦一直沿用至今。而且貓狗被視作寵物，其主人有責任加以保護。

更詳細可以自行搵停車責任及道路條例中既動物定義

利申 法律迷

好睇唔過眼呢家愈來愈多人當自己識既就係規矩就係法例，根本自我中心到死

你隻狗冇累到人炒車算好，告返你都仲得

目擊證人？

狗主唔好好拉住隻狗, 隻狗俾狗主害死